是日靚午餐 鮮茄汁香濃美國芝士焗牛胸腹（炒底）

打非中

呢個食落好似汁同飯分開咁

老闆

打手非中立

老闆幾時上市?

正

講下味道先
芝士同茄汁完美融合
加埋炒底有少少油香同蛋香
食落口好滿足 喉嚨好c服
牛胸腹唔算好嫩 但係牛味濃郁
正阿

中非老

好似好好食，食落喉嚨舒唔舒服

好c服

不了

老細幾時開分店？

Why

今日做到野 加人工未？

好似好好食 果然係百里香最強打非中

絕對中立

中立無人工

日日訓教前都會用